得罪講句 有村架純點都正過新垣結衣

識貨

召喚大面張相

不如打和，選邊個都覺得對唔住另一個

咪癲啦

又真係幾難選

負皮果d真係盲目晒

why not both

我係女都覺得結衣靚好多喎

首先
有村一定要靠pat蔭遮面，而結衣唔洗
其次，佢面兩邊啲頭髮係唔可以撥開而結衣ok
結論：結衣靚d

唔係淨係講靚

結衣正d

秒撚咗

塊面肥到咁

根本都唔撚同唔線...
愛食同級生當然就係食有村，
鐘意姐姐feel就一定揀結衣。

最後例必講，why not both?

結衣老婆，架純女朋友，石原sp

講真 結衣要挑剔嘅話就真係個額高左啲

堀北正過曬佢地

其實結衣面都大，不過佢既笑容已經彌補哂d缺點了，睇唔到佢面大既問題

桐谷美玲>>堀北

結衣面大但面形靚番哂呢
有村係面形都唔得

大家都好唔冷靜

打和！！

咪即係大面

All in 結衣

咁都打和
結衣出道已經係美少女代表啦 我細細個就聽佢大名
只係冇咩關注佢

樓主弱智，唔洗理佢

唔好嘈啦
一句講哂日本妹>>>>>>全世界

唔啱你心水就唔冷靜
咪癲啦

可恥但有用

井上真央正D

樓主又幾funny喎 第時入教升你做教宗一職

能年玲奈都正過有村
仲攞結衣嚟比

桐谷美玲

其實架純張相喺邊度cap出黎

一短髮就

見真章

三個都做SP

結衣bb世界第一

結衣BB 世界第一

成日覺得桐谷美玲對眼好似上下掉轉左黎生
好似呢張野咁

樓主個名

攞隻臭雞同結衣比

佢套奇跡補習社真係好撚正

塊面咁 點鬥啊

細細粒咁

有村架純 係雞 係公廁 係肉便器

結衣>>所有女人

呃負皮，就成全你啦

覺